Agez Adrien
Tanghe Jerôme


Question 7
Le triangle rouge est tracé en premier, puis le vert cache la moitié du rouge
Puis le triangle bleu est tracé, et enfin le cyan cache la moitié du bleu et ce qu'il reste du rouge
Il n'y a aucune élimination des parties cachées, on voit donc seulement la couleur du dernier triangle tracé à chaque pixels

Tout fonctionne sauf la question bonus 
